谷歌意识到这一点，并创建了否认工具，然而，他们仍然建议网站所有者节约使用它。 剖析负面SEO攻击|Manick Bhan | 2020年11月26日|搜索引擎观察 
 尽管FDA对其他传染病(如H1N1和寨卡)的诊断和治疗很少发布EUA，但EUA下的疫苗从未用于平民。 2019冠状病毒病疫苗不应获得紧急使用授权，2020年11月13日，MIT技术评论 
 它的触觉是惊人的，如果使用得当，它的运动控制是有趣的。 电子游戏在PlayStation 5上的感觉不一样了，这是一件好事 
 然而，那些没有我那么幸运的人，他们没有那么多钱，仍然可以少量地使用2G互联网。 播客:一项有135年历史的法律如何让印度关闭互联网Anthony Green |， 2020年9月2日MIT科技评论| 
 到目前为止，他只使用了少量的DPA，它可以迫使私营公司优先考虑政府订单，但它可能成为为下一次大流行做准备的一个功能。 星期日杂志:走进特朗普的第二个任期|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月23日|Ozy 
 偶尔也会有紫色或绿色的玩偶，他们管它们叫“彩虹玩偶”。 荷兰试图拯救圣诞老人的奴隶|Nadette De Visser | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 为了我们的年轻和脆弱的病人，我们有责任谨慎和明智地使用这些药物。 为什么给蹒跚学步的孩子服用阿得拉是如此完全，完全错误的|Russell Saunders | 2014年5月19日|DAILY BEAST 
 这位伟大的解放者的形象很少，在广告顶部的薄雾中引人注目地出现。 亚伯·林肯通过喜剧节目和广告(视频)擦亮自己的品牌|每日野兽视频| 2014年2月17日|每日野兽 
 他很少提及战争，让战争的阴影笼罩在整本书上。 寻找:Greg Baxter的“公寓”评论|Elliot Ackerman | 2013年12月12日|DAILY BEAST 
 我现在才意识到，我对她说了好几段话，絮絮叨叨地说个不停，而她说得不多，但很简洁。 《玛丽莲和我:梦露逝世50周年》劳伦斯·席勒| 2012年8月5日|每日野兽 
 马铃薯在皮埃蒙特以南种植得很少，不像在萨伏伊那样普遍。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 50年前，这种停奏很少被使用，许多风琴手都谴责使用这种停奏。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 如果你显得那么挑剔，或者吃得太少，女主人可能会认为你不喜欢她的饭菜。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 如果餐桌上有美味佳肴，要少吃一点，不要再吃第二次。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 酸的梅多克掺了糖和水，喝得很少; 一些人喝自家酿造的小瓶啤酒，大多数人只喝白开水。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德